【連登解答】打算參選議員但唔知咁樣宣誓會唔會被DQ

左手共產黨入黨手勢，右手拎住毛語錄親愛的共產黨萬歲！毛澤東國父，習近平主席萬歲本人，______，謹對「全能上帝/全能天主」宣誓，本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務。左手共產黨入黨手勢，右手拎住毛語錄共產黨萬歲！習近平主席千歲千歲千千歲
唔知會唔會被DQ

開花未
Popo OT 少咗好多